點解24麥唔係開24

我落飛機嗰陣，見到大大個24麥標誌，成晚又無食過晚餐，諗住去買個包食，點知竟然閂鳩咗。埋去睇真啲，營業時間竟然係04:00到02:00，而我到嗰陣係03:00。結果真係成晚無嘢食。

可能個一個鐘 就係洗野呢